元朗國又放煙花

你老味
班垃圾牛屎佬又放煙花

上次見係南邊圍放 屌佢老味

元宵

次次都係放得嗰一盒半盒